「教你追數」CCTVB 你個仆街還番四億出黎！

【友台頭炮：追收cctvb四億、追公僕刑責】

CCTVB 四億 THX！

友台民間清算師同樣以匿名運作，頭炮傑作就係動員大家一齊去追收涉及CCTVB 四億元的頻譜費，以及追究公僕或涉及利益或延後利益的公職人員行為失當。不論是機構或官員失職、商場違規等，歡迎向我地爆料！民間清算師同樣以攬炒為目標，同手足齊上齊落，無畏無懼！

***團隊唔會落廣告，靠手足做以下3個任務推爆***
(1) like & share 呢個post，留言 tag 傳媒

(2) 一鍵投訴連結 (改信中最底個名)

(3) 去埋讚民間清算師

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：

連登仔，你地ready未？！

推咗先

CCTVB 還錢

推

push

佢得新聞 11-12 點收視，但平時播港台 4-5點收視，比無線播多半個鐘明顯利益輸送啦 屌你老母廣管局，大氣電波係公眾資源不是免費

冇人pay attention
CCTVB就真係唔洗俾四億

4億thx

齊做清算師

還錢

無綫電視一直只須繳交通訊局「行政費」，「頻譜費」則獲豁免，比電訊商優惠得多，代價是要肩負社會責任，播放港台節目。

CCTVB究竟有冇肩負國社會責任，大家心知肚明啦！

還錢呀DLLM TVB

投訴信只係幾分鐘嘅事
清算師連template都整埋
同我send爆佢

推呀！！！

send完就forward俾你嘅七大姑八大姨
務求一傳十 十傳百

食完飯係屋企冇嘢做？
我地一齊做清算師

拎返4億出嚟全香港人一人一串魚蛋夠爽啦

happy hour 完左啦
快d 推post

我入左佢個連結好似冇反應既

click入去
應該會自動彈email 個app

簽ed

還錢啊屌你老母

Done
用電話先得 電腦冇反應

你地唔追數
以為cctvb會還錢？

推
唔好習慣

推推推

CCTVB 我屌你老母

Pish

推完就要send email

推 撐RTHK唔係口號

連登仔只係識得講屌你老母cctvb
要搞到佢俾番個四億出黎先得

敵人毫髮無損啊

屌你老母夠膽搞香港電台
搵個人出嚟坐囉

你地咁樣幫到rthk咩？

四億啊

Push

你地唔推
個四億點拎得番

CCTVB 欠債還錢

我真係好撚憎CCTVB

ok

推推

憎CCTVB嘅快D去sayno2tvb FB拎任務做。

一早入左

四億

幫推

一鍵投訴信咁方便
複製貼上都唔駛
大家唔係咁都唔做掛

四億 我屌你老母cctvb

無頭無尾，無事件背景？

咁簡單都唔做
仲可以做咩

通訊局免TVB頻譜費「一毫子都唔需要畀」 工會估算達4億 停播港台有必要追收

睇多d新聞啦
比埋link你

連template 都幫我哋打埋
已sd

事件簡介：CCTVB 停播RTHK 理應繳交四億「頻譜費」，但而家官商勾結，商經局決定免CCTVB四億，大家仲唔一起去追數？呢俾錢係香港人㗎！

可唔要播多啲政府廣告抵消番

推到tvb收皮

播RTHK嘅時間CCTVB決定全部播新聞，佢新聞收視率最高！

事件簡介：CCTVB 停播RTHK 理應繳交四億「頻譜費」，但而家官商勾結，商經局決定免CCTVB四億，大家仲唔一起去追數？呢筆錢係香港人㗎！

所以咪要播多啲政府廣告

Tui

你去寫信要求下cctvb播政府廣告

唔明你邏輯，點解我寫信

Done

總之推左再算

通訊局認同已沒有充份理據繼續要求免費電視持牌機構播放港台節目，取消要求後，電視台可騰出頻譜和廣播時間，提供更多元化的節目，增加廣告或贊助收入，有助經營業務。

721 831

出面鋪頭八點關晒啦
大家一起做正經嘢

我最鍾意投訴

開心唔開心都要投訴

投訴令生活更美好

推到cctvb還錢

厚顏無恥cctvb

PORT

條link超簡單如果所有聯署乜乜都咁user friendly就好啦

pish

幫推

推到cctvb收皮

Port

做番正經嘢啦

追番d錢

推 大家一齊做

pusj

追到佢破產

CCTVB私吞公帑 快d嘔返出黎

呢啲post先有用

推撚爆你

訴已投
push

申訴專員公署
審計署
通訊辦
Icac

我有份交稅架

人人都要做

清算CCTVB 係香港公民義務以及責任

lm

已做, thx

推爆佢

追到咪追囉

4億啊仆街

你真係好勤力 死五毛

第一次㩒一鍵投訴連結 方便到cls

介紹埋比親戚朋友啦喂

推多次

推到全民清算師

tui

還錢啊！屌你老母

俾錢啦tvb dllm

PUSH

其實未必追得返四億咁多
因為播政府廣告同政府宣傳片都係呢個費用嘅其中之一？
唔理咁多 推咗先！！！

DONE，推

官商勾結 等仆街啦

推咗先
香港人間接出錢比cctvb生存

還錢呀屌你老母

推！

作為納稅人，可唔可以用法律行動？

香港獨立 唯一出路

先去ICAC告通訊局主席，開左檔案先

up

推左先！

免費左咁耐冇理由唔追數
賄賂愈黎愈多

商經局稱沒充分理據繼續要求商營廣播機構播放港台節目
2020-03-05 HKT 19:13

商經局稱沒充分理據繼續要求商營廣播機構播放港台節目
商務及經濟發展局表示，免費電視持牌廣播機構須履行獨特的社會功能，政府不會徵收頻譜使用費，是否收取頻譜使用費，並非基於免費電視台按通訊局指示，播放某些特定節目。

商經局表示，免費電視持牌廣播機構須為市民大眾，提供免費新聞、娛樂、教育和資訊，以及照顧不同類型和年齡層的節目，並播放政府宣傳短片，以及在緊急情況下，免費向公眾廣泛發放關乎重大公眾利益的信息。

局方指出，過往因為香港電台沒有本身的電視頻道，要免費電視台播放港台節目，只是要求的其中一部分，目前已經沒有充分理據，繼續要求商營廣播機構播放港台節目。

講明唔撚收
屌

tvb 還錢,快

好撚高汁

啱哂伸手黨

pushhh

send咗
一齊投訴佢

還錢！還錢！還錢！

政府應該要罰錢唔罰
仲唔撚係公職人員失當？ 吊佢老母

done
推到cctvb破產

p

出少少力踢

721831101111

cctvb還錢呀！
邊有咁著數唔駛播港台又可以唔駛俾頻譜費？

攬炒師

721 831 101 1111

推左先，一陣send

Sd左email

推到收到四億！

推！
還錢
還錢

4億，THX!

公帑 ....

搞掂

done

推 !

Pushhhhhh

一能定要還

已做

已send email

兄弟做嘢

幾方便 推推

個投訴信好方便
Done

done and push

CCTVB 還錢4億, thx!

還錢呀仆街cctvb

推左再睇 清算

Pushhh

推！！！！！！
還錢

追佢老母！推！

依家已經好撚多政府廣告了喎。

四億，thx

CCTVB還錢！！！

諗起新年民政處都要落廣告

推推推推推推

cctvb屌你老母教壞我老母

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

還錢 ！

cctv 還錢

投訴之都

報申訴專員公署有用嗎？

咩方法都要試下
申訴專員而家都開始主動調查csi口罩
不妨一試

還錢呀CCTVB

推 我Facebook 比人ban咗

Tvb
食得咸魚底得渴啊